男童守龍門遭踢傷索償12萬 官判敗訴

2013年8歲的男童在葵芳工廈內踢室內足球時，聲稱在從未受訓下被教練指派任守門員，結果在一次撲波後遭衝前的另一球員踢中右眼。男童母親代表兒子控告兩教練及流浪足球會，索償12萬元。案件經審訊後原告今被判敗訴，須負責被告的訟費。

原告男童李東諺，由母親獌月玲入稟，控告香港流浪足球會教練羅國豪、謝志明及香港流浪足球會有限公司。被告羅國豪於審訊時指，當日實非足球訓練，只是小朋友間的聯誼活動。

法官在判詞中指出，足球是一項正常、大眾化及健康的體育運動，並不特殊，而守門員無論是大人或者小朋友都不會如原告人所言戴頭盔或者眼罩。再者，當日每位小朋友均由家長陪同到場，家長有責任照顧小朋友，儘管首被告邀請眾人到場玩樂，都不代表他須負責照顧在場每位小朋友的安全。

又係獌

支那蟲

抵能死。賠死你

抵撚死

老母係獌 個仔個猁

踢波受傷好正常啦
個老母咩事

吊你老母又入曼聯數咁能低質

守門員

垃圾獌

偷雞唔成要俾雙方訟費+自己律師費LOL

個官有樣野講錯左，施治帶頭盔ga
有理由可以上訴啦

拜狗輸波王生係咪好傷心？

受傷前冇
上訴法庭建議佢老母訂個眼罩比佢
完

垃垃又贏

個老豆好似哈林

屌去玩玩具啦

呢啲過往案例都表明極難告得入，真係晒錢

On9老母

樓主輸到傻左

乜撚野頭盔呀…

生左個英超之恥出黎